你以為真係因為七月十四咁簡單咩？

雖然可能只係陰謀論，但真相邊個會知。

可能啲彈藥過期有人食夾棍

自推